俾個fd誤會以為係gay 可以點搞

我不知幾鍾意女人 而家佢避我 小學識到而家

係佢面前屌閪

認左佢

上this av 每段片禁一下讚好

認左佢 菊花好食過鮑魚多多聲

利申 未試過

直口直面同佢講 你唔係